港鐵配合黑警趕走傳媒，方便月台入面做違法野

香港人同港鐵既仇世不罷休，立此為證

港台直播緊

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬三千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

不斷廣播趕走記者，配個黑警妨礙新聞自由，公眾知情權

黨鐵真仆街

話要封站搜證 叫記者走

香港人同港鐵嘅抗爭由呢一刻開始係長期抗爭

黑警叫佢廣播佢就走去廣播講記者走，之後黑警就話唔關我事係港鐵叫你地走，將個責任推去港鐵度，咁撚蠢嘅廣播員都有

依家黑警話話係地鐵要求你哋傳媒走，唔係佢哋呀

係入面溶撚左d 人都得
軍政府

831黑警恐襲，血債血償！！！！

係個站放乜撚都得了

太

子

站

成

瘋

狗

症

疫

區

？

邊個暴徒呀!!!!!!

自從人民日報點名港鐵之後， 港鐵主席就全力配合黑警，睇你港鐵係為人民日報服務，定係為香港人服務，一日留喺香港，都唔可能畀你就咁算

同元朗白衫事件無差別殺人有咩分別？

希望當事人可以開記者招待會公開成件事，然後透過民事索償向政府追究

唔該記者全部入晒去月台

如果香港人仲忍到，真係可以去食屎

請埋地鐵狗飲酒

油尖旺街坊唔該全部落港鐵站見證歷史罪行發生